\begin{song}[remember-chords]{title={Ti si vse}, band={Društvo mrtvih pesnikov}}

\begin{kitica}
H                           FIS              gismol \\
Rad bi bil tvoja senca, ko boš šla \\
                E                 H \\
Rad bi bil odeja za oba \\
                          FIS              gismol \\
Hočem bit blazina, ko greš spat, \\
                        E                         H \\
Rad bi bil fotelj, ko ne moreš spat
\end{kitica}

\begin{kitica}
FIS              gismol \\
Bil bi oblačilo, ko naga si, \\
                        E                     H \\
Najbolj nežna ura, ki te zbudi \\
                     FIS              gismol \\
Ledeni sladoled, ki ga poješ, \\
                                      E              \\
Rad bil bi samo tvoj angel, ko umreš.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                          FIS               \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam, \\
                gismol           E               \\
Danes si tu, a jutri si tam, \\
             H   FIS                    E \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam!
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                    FIS        gismol \\
Bil bi tvoja barva v laseh, \\
                     E                 H \\
Na usta ti prilepil bi nasmeh, \\
                          FIS              gismol \\
Lahko sem tudi solza, ko jočeš se, \\
                 E                         H \\
Bil bi črno vino, da popiješ me.
\end{kitica}

\begin{kitica}
FIS                     gismol \\
Jaz sem hladen veter, ko ti vroče je \\
                              E                      H \\
Ko je hladno pulover, da segrejem te. \\
                          FIS                    gismol \\
Kot tvoja rdeča barva na ustnicah, \\
                         E                    E, E \\
Na tvoji roki ležal bi kot beli prah.
\end{kitica}

\begin{kitica}
H                          FIS               \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam, \\
                gismol           E               \\
Danes si tu, a jutri si tam, \\
             H   FIS                    E \\
Ker ti si vse, vse kar jaz imam!
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                 G             Am \\
Rad bi bil tvoja senca, ko boš šla \\
             F          C \\
Rad bi bil odeja za oba \\
              G             Am \\
Hočem bit blazina, ko greš spat, \\
              F                     C \\
Rad bi bil fotelj, ko ne moreš stat \\
Trezinka \\
Adi Smolar
\end{kitica}

\begin{kitica}
Jednog dana nisam znao šta da radim,  \\
uzeo sam gitaru i pošao da pjevam Trezinki pod prozor  \\
jedno divnu starogradsku pjesmu  \\
koja ide ovako - ne znate kako, sad čete čut.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C                                  G \\
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu.  \\
                                    C \\
Što tako dugo radiš, na svome prozoru?  \\
                                    G \\
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu. \\
                                    C G C  \\
Što tako dugo radiš, na svome prozoru?
\end{kitica}

\begin{kitica}
Došao policajac pa me pita: "Šta radiš ti ovdje, ha?"  \\
Kažem: "Ništa. Pevam."  \\
Pita: "Šta ti pevaš? Nešto protidržavno?"  \\
Kažem: "Ne! Ja pjevam jedno divnu starogradsku pjesmu  \\
koja ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Bilo več kasno, kaže policajac:  \\
"Ti remetiš nočni mir i pokoj. Ajd u zatvor!"  \\
Četiri dana sam dobio u zatvoru!  \\
Prvog dana u zatvoru, šta da radim,  \\
pojma nemam, uzmem gitaru, što da sviram, ne znam...  \\
Odmah se sjetim jedne divne starogradske pjesme  \\
koja ide ovako - ne znate kako, sad čete čut.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Drugog dana u zatvoru, šta da radim, pojma nemam,  \\
uzmem gitaru, što da sviram, ne znam...  \\
e, tada su zatvorili Engleze neke.  \\
Neznam šta su uradili Englezi, bili su zatvoreni.  \\
Gledaju oni mene, gledam ja njih,  \\
oni mene pitaju: "Do you speak English?"  \\
Kažem ja: "Može English. Ajd što hočeš?"
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kažu: "Znaš ti da sviraš nešto od Bee Geesa?"  \\
Od grupe Bee Gees. Znate grupu Bee Gees?  \\
Grupa Bee Gees, trojica muškaraca - brača. Veoma visoko pjevaju.  \\
Kažem ja: "Može jedna od Bee Geesa,  \\
ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trečeg dana u zatvoru, šta da radim, pojma nemam,  \\
uzmem gitaru, što da sviram, ne znam... zatvorili Francuze.  \\
Ne znam šta su uradili jadni Francuzi, bili su zatvoreni.  \\
Gledaju oni mene, gledam ja njih,  \\
pitaju oni mene "Parlez vous Francais?"  \\
Kažem ja: "Može Francais. A šta hočeš?"  \\
Kažu: "Znaš da pjevaš nešto na Francuskom, neku šansonu?"  \\
Kažem ja: "Može jedna šansona, ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ... \\
Četvrtog dana u zatvoru, šta da radim, pojma nemam,  \\
uzmem gitaru, što da sviram, ne znam... zatvorili punkere neke.  \\
Znate kakvi su punkeri? Mali, obrijani, pocepani, opasni!  \\
Gledaju punkeri mene, gledam ja njih, kažu oni:  \\
"Znaš ti nešto punk da sviraš?"  \\
Ja kažem: "Može punk.  \\
Ide ovako - ne znate kako, sad čete čut."
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Onda me pustili iz zatvora, šta da radim, pojma nemam.  \\
Sjetim se Trezinke, znate, ona živi u neboderu, u 12. katu gore.  \\
Uzmem gitaru i počnem da sviram jednu divnu starogradsku pjesmu,  \\
koja ide ovako - sad več znate kako, ali ipak čete čut.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trezinka siđi dole, več odavno sam tu ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
A onda Trezinka sišla i zajebala svu situaciju.
\end{kitica}

\end{song}
